acer swift5 2018 有冇可能屌打macbook pro 2018?

淨睇cpu
macbook個6核 i7 8750H
勁過 acer 個4核 i7 8565U

而acer只係用intel 個UHD graphic
Mac book 就用 Radeon 555X
有顯示卡點都勁啲嘅

不過兩部野其他配置一鳩樣 除左cpu display 同個 mon質素唔同

個價錢相差 1萬hkd
而且acer 15.6吋 990g 續航力10小時 有晒3.0 type C HDMI SD等必須嘅插口

如果我都只係用黎執相 用番Pr 剪片
係呢個情況下 大家會點選擇？

Mbp 啦
Btw thinkpad x1 extreme

用mbp
完

所以錢唔係問題 最緊要實用？ 唔易壞？

你有無用話mac架？你打算裝windows? if yes 咁你問嚟做咩？ if no 你比較spec嚟做咩？

*用過

睇你响邊度用
如果無人見到嘅地方就Acer
如果係人來人往好似Starbucks 坐幾個鐘就一定MacBook pro

行windows swift 真心唔錯
不過買mac都係要mac os
睇spec冇意思

識玩